其實An機嘅自由度真係好大。

我之前部An機介面

而家部i機介面就唔駛貼大家都知啦

哦

Wechat 等俾人屌啦
Btw有撚所謂咩 咪又係咁用

從來唔會留意呢個介面
個個都秒解鎖 入去入app架啦

自由亮係人都知啦 都係an機用耐左大家都知會點

呢個應該係homescreen喎

其實你唔用嗰樣野，直接自己唔用就得。
係要干預人架喎..post張圖出黎顯示到個自由度真係大過i機既時候，又會有啲講直接skip左個標題既留言。

最神奇嘅係講skip嗰格竟然有正評

都無人會搵你
唔使睇有無notification啦

但係你又知唔知點解？

開頭我用android 都係, 整到靚一靚, 又玩下widgets, 上網搵教學root機刷rom 睇下邊個好用。

玩得一陣發覺...屌到底係我玩機定機玩我?

整得好靚
我雖然用an 機，但都冇cust 過homescreen 同lockscreen, 換完張wallpaper 就算

其實root機已經係極限，刷rom真係制唔過。除非你話刷返原廠異國rom啦..

我估而家都冇咩人刷rom啦 而家android 應該比起我用果時成熟, 唔駛點刷rom掛

普遍用家做到嘅只係介面上嘅customisation
但rom有好多stock android以外嘅功能
不過依家Xposed Gravity box都做到

而家stock android 都meet都大部份人嘅要求喇
我刷都係延續啲舊機嘅壽命
好多舊機都冇官方update